大家有無諗過牛丸叫咩色？

please help, 諗到訓唔到

深灰色

灰色

灰色真係形容到咩？

好色

牛肉色

啡色

太空灰

牛丸啡

牛丸色

會唔會型左啲

牛肉球同色

牛啡色

惋惜

自由式

要有個名詞去形容果種灰，好似有種黑叫瓊姐黑咁

所以牛丸果種灰叫牛丸灰

文樂灰

牛肉緊係肉色啦

人生灰

岩石灰

爭咩呀
溝埋叫做牛丸色啊笨